hi 淡友 (1154)

繼續~~

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

LM

而家先大棍...我條撚呀

綠意巴好命
早15分鐘就GG了

向上定向下

向下 含撚巴打死好彩

純討論
今日壞消費滿天飛
1.叫春竟然制裁美國人
實睇反制,唔反實屌到大豆侵飛起
2. 香港今日新增50個患者
KEEP RAISING
3. 三峽大壩就黎冧
維尼今日放風話災情嚴重,官媒即刻話大壩已盡力

唯一救到好友好似得大豆侵

牛軍睇怕聽日都兇多吉少了...

其實諗唔明A股升到乜咁
邊到黎既自信 天災人禍多到咁撚樣

棍升
月供棍
總知就係升

壞消息=升

THIS IS HONG KONG

大戶唔通收到風傻侵今晚會終極制裁香港所以沽定先

我講左政策性牛市好多日
就係要大升分散賤民注意
大陸人有錢賺就唔理死人冧樓
而事實係呢幾日都係大升特升

黑期

大壩玩完，洪流破壞
要再修橋補路
GDP上升，
A股爆升

你睇下國產汽車股..升到傻L左..

個市自從武肺
除咗國安法第一次千跌
之後邊有跟過啲乜乜消息走

tesla我真係買唔落手
係咪抵一世做窮撚

D車浸瓜哂 要買新車 爆升

我都無入手..
所以我都係窮撚..

但係巴打你之前好似羸好多下wo..

call tesla一早100倍

解決人口問題 升

如果唔係面神加持，收市可能轉燈

其實唔止TSLA
美股好多妖股
係tsla 太出名姐
你買Amazon 一樣發

而家盤前就黎1600
30/6 先1000$..
10個交易日升60%..

你望吓NIO

不如開個市估武肺人數聽日牛定熊好過啦

明明d屋會爛曬先

內房又唔行

NIO我日日都想入..日日都唔敢入
同TSLA一樣
i am really on9

收市紅棍 聽日係味大跌？

壓彈弓

QQ牛我建議你扑暈自己
恆牛就有位好放

無諗過港交所都扑到直一直

揀定樓

人地就盲毛 你就唔係

我個期貨仲未入到錢

NIO回返啲啦已經
TSLA繼續冇brake

但重有好多
都繼續未有brake

又wfh
全民炒股指日可待

好想含撚呀！！！

入左少少150股
蝕都唔入肉

澳門人做野咁hea,
可能聽日先入到錢

賭少一日幾好
BTW你睇升定跌先

WFH
唔關工程狗事

fsly上番

註地盤狗 一世都唔會有機會WFH

準備第三次派錢

牛左qq同爸爸

恭喜牛軍, 升緊了

留名呀ching

渣架
入咁少點買樓

熊巾又要做condom

重要地盤班師傳繼續日日互換口水

坐寫字樓唔使落SITE一樣從未放過一日WFH

你錯過左了，我今日賺

做醫療更冇可能

夜期跌緊

我今朝賺左轉

攬炒
搭車唔戴口罩

升緊喎

佢真係同我講聽日呀屌
以前兩個鐘內咋嘛
跟住我咪話我要今晚玩
佢話今晚一定入到

聽日升期易
淡友睇路

我無睇升跌呀
我買升嗰陣佢升
我買跌嗰陣佢跌
咁就得架啦

愛國愛港
反對攬炒

上個星期二大跌wor

好搏打

開市抽升過

高開低收

低開高收

15果陣入咗幾手吉利 望佢上25

吉利我都有睇,個時17$
諗諗下不如玩QQ咁
始終無咁多本分散投資
美股又要玩港股又要玩,那有錢

高開咪即食lo低開就jump

咪又係遲下豬返

你明明就牛軍

聽日一定跌到傻

夜期完全升唔起，熊gel

有時需要認命

講又咁講
美股要插快過港股好多

真係走都走唔切

熊軍集氣揮手區

牛gel

升呀

聽日高開至少260樓上唔洗諗

熊gel

亂講野

奈奈好霸氣

諗緊買咩好

好on9, 好似返左去古代咁

會唔會咁耐

我唔打去催應該真係要聽日

無計啦 我得呢間期貨玩

我岩岩開始玩 所以冇掂美股

淡友做雞啦

港女依家個位都唔知買+1定-1好

可摸耳轉番燈俾我走

千升啦

大家覺得9月開學個陣武肺搞掂咗未？
袁國勇又話冬天會再黎多波
到底幾時先完

+-0

上星期唔係買牛咩 轉左船？

入黎笑鳩你班傻淡

不嬲都無企死一邊

明天星期易呀

升唔上㗎啦，又俾位逢高加沽，熊gel

梗係未，下年9月都難講

林鄭媽媽救熊軍

6點後唔比堂食 只可做外賣 聽日酒店餐飲股可以洗倉式暴跌

馬化騰叔叔比力就夠拉起哂啦

除左騰媽 港交 仲有恆指成份股未跌殘咩

外賣仔又升

已經算到聽日qq領軍夾返上260

淡淡又9 叫

沽左期

點解你買咩都坐

係呀

林奠媽媽暴力救熊 聽日升期無望

唔係呀
今朝買熊無坐
我3分鐘就賣左

今晚老美一開我就沽爆佢

夾到聽日

一齊沽定啦

Tesla又10%

完全冇膽入，好垃圾

遲早有一日香港會單日過百單確診

我個燈神fd買咗了
真係敢買就有錢賺

1700

夜期gogogo

仲有冇廢淡

1750都黎，痴膠花

diu你第時點同個仔交代冇買tesla

啊仔,係啊爸無用,望住佢升個口得個窿

仲有機會

恆大健康

我重好撚記得
上個星期四1380
諗住佢會落返1350就入貨

咩撚嘢1750

唉，炒期指做咩，call tsla好過

牛軍又然

買1211

。。。。。我個燈神fd話盤前買原來呃鳩我，原來佢啱啱高位追咗

等奶屎

盤前1600唔買1700買

唔差

聽日開始即放熊

大棍到

聽日波幅大

星期易都買熊 是不是要驗腦

呢期唔見老李，係咪jump 左

唔好, 總要有人領熊軍

班友入哂group就放棄呢到

推post 巴

佢話:今日高位=明日低位
相信TSLA唔驚

呢到好玩d

想班友係咪熊到針晒

夾死

所以我冇入group

奶奈

想知*

好多都見唔到,KAUMI同老李有時都幾準下

可摸耳跌番百幾點俾我走

冇晒熊軍就玩完，到時自己執生

一玩期就領野

聽日升期易

你今日熊咗未

諗住贏50點
但跌極都無
唔走就升番晒

聽日唔知高開幾多點，又數錢

點解要逼我賺

一陣跌番得唔得

你今日唔會因為我地收市係POST度唱淡就沽左掛

我無睇post
見佢升左想買跌

I can bear this all-day

一陣一棍會隊2百點落黎放心

想抖下

以後你領熊軍，熊大將軍

升麥柒

咁你自己睇住啦..用細期玩到感覺先
牛牛個跟蹤止蝕單好好用
睇岩邊就可以SET住由佢放風箏,睇錯都有止蝕單唔會輸好金

聽日高開完就回架啦

熊軍將軍唔見左
入左GROUP定消失左

我9 估夜期會跌，比淡淡開心下，點知

巴打你係咪仲係7200同7500都渣緊?

300 點走唔甩

打咗靶

我本身都睇夜期平水妹
點知佢9升200幾點
無突發聽日隨時高開500
今日有買Q牛過夜羸到開巷

升唔停揸得10 手

熊軍

唔識用個追蹤止蝕

+1平咗先爆多100點

夾左200 點

好唔開針

快D研究下

清前排唔係豬到走咗佬咩

真?? 定吹水渣
打靶打到退出股壇?

點研究
一陣試試下禁錯制

你又講得幾有道理

我發覺我連1張TSLA CALL都買唔起
點解我咁撚窮,有錢賺都賺唔到

qq同baba搞咩 我牛左佢地兩個

中咗大芋為佢設嘅嘅大熊trap，睇嚟都凶多吉少

假象黎

跌番200點俾我走啦
玩夜期連夜晚都要叫 好慘

未穿26000..今晚都應該仲有一線生機ge..
但聽日咩環境真係唔知

啱啦，以後大將軍唔喺度你領熊軍，熊軍副將

聽日千升

我又唔係成日買跌
跌完俾我走左再升啦

唔好再諗返家鄉，坐住佢唔好走

坐幾耐 好痛

好快，等埋老尾牛三完結

即係幾時

點知，問個天喇

沽張試吓先

唔好呀

一沽就郁仆街嚟
25985

又引挾

夾夾夾

痴撚線..日日都升

夾到懷疑人生

今日高位 明日低位

納指好強

淡友慘過做__

華爲今日發布2020年上半年經營業績。2020年上半年，公司實現銷售收入4,540億元人民幣，同比增長13.1%, 淨利潤率9.2 %。
_________________________________________
華為咁環境都賺錢

差唔多了

假撚到仆街

咩環境，好好境喎，全球焦點

夠薑聽日開260 即刻熊佢老母

俾番257我啦

china joe上場華為仲唔一飛沖天

唔好咁快gel好喎

牛gel 城城

聽日升期易到底會唔會重振雄風呢

淡友：夜期唔計架

碌緊落山啦~~

開市識返上山就得

叫左咁耐應該唔work

贏就贏幾十點，輸就輸獲甘

你真係對住條女先咁客氣

我諗住贏多啲就會倒輸

25777都幾遠

有邊個唔係，貪字得個貧呀

但次次贏完走都仲有好多水位
我想贏50點 都唔係好過份姐
贏十點廿點你意思架嘛

如果夜期轉燈我一個星期唔打飛機

出祭品

..腩巴你好似1個月前左右都許過願,好似仲中左

次次諗住再賺多少少先放 回頭就見到隻野跌到

羸50點唔過份呀..但係你止蝕都要50點先得架

跟機
咁我都唔打飛機

諗住贏無諗到止蝕

聽日2幻7

贏粒糖，輸間廠

qq同baba聽日可唔可以每人升5-10%

轉燈兩百幾點

畫得咁撚直

都高難度聽日升期易

圖表派又出黎
期待大作

差d信佐你

無用間尺架

真。圖表派

聽日飲食業股票跌到七彩

全部小型股 根本無人買 買得既都應該係收息廢老

咪又係本地股跌到仆街然後4大海盜爆升
賭場股聽日又跌過,要插鼻先可以賭,邊個會想黎賭
on99

夾屎奈奈啦

中間隻雞，係咪你黎

我嘅意中人係一個蓋世英雄
有一日佢會著住雞雞衫
腳踏熊仔頭黎同我講股市跌左3千點

夜期妹左35分鐘唔郁

要補裂口feel
利申有call

QQ ADR都升左3蚊,唔驚啦,開市仲升

兩隻都有？ 我兩隻d牛 加埋30k到
但對於我黎講已經好多

高開啦

又高低收 阿婆都識玩

留意番升期易+大dodo +夜期暴升

啱

qq正股 baba call

上呀

baba個feel 好唔對路

點唔對路

tesla累全家

你睇下baba同qq adr插到....

夜期爆升 熊軍 應當悔改

QQ ADR插到瀨屎

qq 牛左 屌

熊軍趁仲係夜晚出嚟啦喂

7500準備

冇啦冇啦

我20k $510打靶既q牛

唔好玩啦510點會死啊

差31蚊 差6% 一個跌浪com埋黎 真係一日就打你靶都得

miki又棍升緊

琴晚訓左，跌番啲無走到添

發生咩事

可能跌仲多呢

咁係咪要掛低200點

腩巴個fd果然好西利

電動車爆炸

腩巴個fd

港女升300幾 倒跌 一樣

JD adr價又跌

今晚又升番架啦

唔敢講，大船入晒水

升期易
開市即衝買牛

電動車防水

你哋班友唔洗訓

有冇買先，熊皮牛睇住比人挾屎

牛皮熊先啱

無買我開唔到美股戶口

買BYD代替

隔離美股post d 馬嬲好好笑

牛B死了

牛軍又贏
做牛真係好
多謝黨

堅勁

又係你絕望個陣，就跌

好想跟你個fd搵食準到

麵神托世

摸頂能力超強

加州lockdown救返熊軍一命

借日黎嫁姐你估後面班人唔知咩

千跌

已經又有做雞既心理準備
含撚巴打今日開咩盤口

今日開市即入7500

尋晚11點幾見佢升400點vix唔跌
就估到一定會彈

又打貿易戰啦 有排跌

汁呢 又話唔打算傾第2次

等睇傻淡表演

京東可否不要跌 伴我長高

Jd baba

斷估平開撚狗

熊過

殺牛

今日應該橫行

跌到爆

頂撚住呀qq baba 咪跌呀 唔好掉國家面 唔係告你叛國㗎

又殺牛

我個sp係咪壞左？
我沽左，佢顯示我賺緊嘅點數同期貨嘅價唔同

升

殺下啲跟尾狗個市健康啲

qq

嘩死人了

Qq

RIP

-90

熊qq發達

孝感動天
巴打可以含撚了

4000萬成交！

on9

今日開咩盤口除定褲

RAP

開市700正數

唔好話牛熊 正股都夠輸

牛軍死了 玩完

真係會有人信跌?

如果qq開呢個價今日千跌
唔好傻啦

洛杉磯FC 出晒名下半場反CUP

Ig棍升

係咪930先知係咪真打靶 定已經g咗

唔買反CUP 都唔好話識賭波

好多新手屌

有成交喎丫哥

嘩屌你呀,
700裂口跌$100

勁假時段

走啊

咁又點幾個億就買起曬啦

勁假時段都有人信

仲要屌返你識唔識

牛過 咁都收皮...

好簡單
ＱＱ紅色＝升市
綠色＝趺市

港期25650...

牛軍死了

qq 牛 又準備free money

都未253
牛軍驚閪咩

盈富升，係咩玩法

外圍好多都綠燈
高J熊要睇路
唔想再見到有人跳樓

哩排大師咁準, 賭股又中

熊驚咩

而家追個d 都係on9 仔識買就全部260 以上部曬熊啦

嘩,今鋪你發發啦,有運

你唔諗下琴晚老美+500跌落去

係味9：30就要入7500

on9 仔

係 油價都有排跌

有冇人琴晚跟咗

熊軍有qq撐住

好似得奈奈同你同船

$540沽佐700

話咗佢好撚邪

跌咁少? 牛軍大勝

有無咁醒

Qq baba jd 帶路插

熊軍歡迎你

253先有牛柱..
今日會唔會有機會見到

希望熊軍守到信念

我隻qq牛254係回收 ...我想問 係咪算g咗 定仲有十分鐘機會

?? Q牛定恆牛吧CHING
而家529,你唔低過529就唔會打靶

走啦你

研究個止損搞左好耐都set唔到價
跟住就升番上去
無係低位走到

仲有二百幾蚊先g

佢都算沉住氣架啦,算啦

穿253我抽呢度一位巴打一齊直播69呀

254

qq呀 一分鐘前低過520 巧撚驚
明了thanks

海通未必有跟蹤止蝕,唔緊要啦,而家仲深左
你賺緊250點

熊軍爭氣啦DLLM

我彈戈下走左呀

唔緊要,有錢落袋就得

你坐左咁耐為咩

WA.DIU,期指254
好深wo今日

賺少百幾點

期貨254?
我有冇睇錯

未夠呀...唔跌點入牛呀

殺撚晒啲傻牛先，信念牛忍下

今日千跌，會死幾多人

呢D位有PROFIT緊係FREERIDE SET止蝕啦

7500 走左未

尋日260熊咗

我諗住琴日坐嘅數變番做賺嘅數已經好唔錯
所以就走左

緊係未啦
終於見到耶穌

今日估妹妹下

同路人

你隻牛525
可能仲有5分鐘就靶
做好心理準備

就係唔識set
佢又突然彈 咁我驚咪走囉

500幾點，食咗先
一陣睇佢點行再算

易滿足，都係好事黎既

下次買你對家先

腩巴

我打算搵位牛

有無睇錯，頭先qq 勁假跌40蚊

我隻牛25373玩完

佢好有運,唔好亂做佢對家

又2000 點

253啪完彈一彈再趺

嘩咁撚大棍既 又輸死

咁你買升啦

冇
一開波90

又交學費. 牛熊不嬲可以勁假時段交易

好在DT 渣,唔係呢晚真係來回地獄又折返人間

千跌有冇機

期貨253

嘩，賺少成300點

Trump to declare war

牛柱堅88

銀行娛樂

信念

點賣

跌到251牛下佢

篤鳩穿佢！

說好的升期易

記得搵個跟蹤止蝕單FREE RIDE

坐咁耐為咩呢

痴孖根

都話左要買啦
個個都話等穿$50搞到我無買啦

熊軍終於戰勝歸來

入貨機會 升呀

邊個估到佢開關

Gel撚到熊軍

殺左253先入市

２５３！

已死

係咪呢個呀？
應該點set?
我禁左5，6次都set唔岩

而家唔gel 等幾時

我諗住賺50點
而家賺多左架啦

一訓醒冇左幾萬蚊

但係入賭場都要做核酸喔

我覺得未趺完

諗住賺個老麥 點知輸咗餐buffet

殺哂521牛 再上 絕到

轉頭就彈上去, 牛軍齊齊發功

走佐先

屌你老母一棍升100
嚇撚死我

原來我差唔多開市最高位止賺

升番啦

1分鐘來回200點

又話升期易嘅

dl已出
夾熊時段開始

254都打唔到淡雞

諗緊走唔走7500

等升，抽返上去先啦

IFC見

搞咩

10點前係反彈高峰期, 睇下可以彈到幾高

開市唔好急

極限牛同路有冇？

放完隻牛升廿幾格

升返啦 無事啦

可能打左把呢

死咗啦 極限

一起身又食到500點熊仔
熊軍有運行

美股

驚閪你反彈咩 我坐得兩個幾禮拜
我怕閪你唔趺

諗住跌多十點就揸
點知升番一百點
咁仲買唔買好

熊仔坐貨

咁快無力

驚閪！

睇10ma沽啦

傻仔

跌啦唔該

QQ牛死咗

Qq牛 又10格

今日一定會瀨屎
收市-400

屌你咁都有得許願成功

美股就預佢起起跌跌

-1000

跌200果陣追佐熊

今日唔會大跌
傻淡可以忍下手

三月既感覺番哂黎劍指萬8不是夢

點解仲會有人都咁on9

升期易

倒升大奇蹟日

比返 d 錢我

其實我覺得升大左..
無咁快復原

牛熊唔係咁易玩架
玩細D交下學費啦..

我係嗰個位走架

唔撚係倒升啊

唉
上面又有人叫跳樓
希望假膠

啱訓醒，到左2萬2末

俾多左我

醉巴

ARE YOU OK??

真係10MA回落

遲早會去番50

幾多先叫大跌 講定先

做乜又跌返

最少4位數

你唔敢過夜果時

淡友信念

因為有好多傻牛高J

放心啦 今日無-800 唔收貨

入左少少牛仔,
殺唔到牛柱..有D淆底
預左錢等溝貨

隻腳好靚 可以買牛

20 格姐

有D淆底..
賣左牛賺1.8K走左

坐緊15 格而家

老老實實 熊軍坐定啦
依家唔趺 晏就都趺啦
利申輸錢唔好搵我

跌多D,唔跌多D我點樣搵位牛

十點抽升

g 持

跌呀

抽升再搵我

美團見過186
萬億巿值d買盤都唔多夠密喎，咁易篤穿

朋友,睇美團不如睇中芯

都坐撚坐兩個星期 唔撚驚 屌

熊軍出力呀..跌得咁少唔L掂

咪係 屌你老母驚閪！

熊軍好廢
唔做熊軍啦屌

屌咪又係升返

快d 走啦，多你一個好多

３點再返黎 做野先
熊軍加油

原來係低開高收格

有老母麵加持，牛軍必勝

加入牛軍 輕鬆搵金

今日唔係升期二咩

早洩

止蝕入熊

熊軍最後逃生門
救得一個得一個

升啦牛啦升啦

牛過無走 繼續等

好多牛皮熊 熊皮牛
明明有大dodo出水就跟啦

59745@0.102

thx 火柴ching

升唔上

都話割左粒燈，仲跟

一星期輸 十幾萬
買邊都輸

琴日靈過

跌落25000

hi 星期六巴
最近有無沽呀

終於跌

same

fat fat啦氣球巴

止蝕la

開市見到Q牛特價入唔切 但依家又就黎特價返啦

等251再牛

有排都未打靶 由佢坐

反手

牛特價 一陣升唔好喊

呢浪有排跌

253牛點部署

有呀，262

蝕七萬變蝕兩萬 好撚心動想放

qq賴屎咁

大户鎖死d 牛， 傻牛硬坐

再過兩個鐘賺兩萬

咁一齊熊

跌勢已成，hold 貨fatfat

一早反手左

可摸耳升番
一買即夾啦

唔好氹我 我返工戴住個口罩係咁陰陰咀笑

落咁快既

有冇叻仔跟左

蝕7萬面不改容，賺2萬就笑得咁開心，心態唔係咁平衡喎，ching

升番100點俾我走算啦

我隻700牛

笑牛軍仲開心過賺錢

又黎

都未賺 屌
家鄉都未返 6.52呀

700牛熊證比例 9:1

死啦
好大個m好驚驚

d牛好貼

許願la

頭先拓到咁撚高比大戶散貨
好心而家就free fall 仲守啲咩

俾個25600我走啦

Hktv一入就跌兩毫子 on9真係買乜輸乜

話咁快就補返過夜牛蝕個d

許願棍

低位未?

一想反手就轉勢

得返啲傻散頂姐
好快就頂唔住啦

啲牛一路殺 啲卷商就會一路走貨 唔駛對沖
QQ牛小心

太快食，起碼253

我又入返陪你信念

成個市都跌 正股都輸好多

破到253就free fall了
起馬.....

起馬240！！！

熊軍既餐桌永遠有你既位置

食得咸魚抵得渴
之前日日沖, 搵咁多快錢

心態正確 有早知我300蚊買tsla發左達啦

254睇下頂唔頂到, 下個位251, 251都失守就真係BYE9BYE
除非上證穿埋3300咁就真係玩完

我就253 先食

話時話tsla 做乜跌返哂

散水

真心 好WARN 呀屌
認你做熊軍首領

腩巴個fd 咩情況會唔會睇唔開

原來腩係睇住fd 買

散水定夾倉呢
我就八舊幾小小注, 佢想破產又好升到四千都好, 當叫下隻精英大師跑跑跑

Same 但又覺得可能有得再跌 唔想放住

坐定定收錢la

升期易班牛軍呢

收哂皮

發現同伴 同首領保持信念
雖然我軍尋日不敵老母面

睇個勢都食埋253條牛柱架啦

地深探險記緊喎

牛b死了

支持
平時好撚串

253

支持

順風車好爽

隻q牛$510打把 點搞？ 止蝕？

起碼補返尋日qq牛個筆過夜數

好似殺晒條牛柱

253 食左25格 袋袋平安

彈都唔彈下

仲有249呀

夾鳩死你

700 拖累全家

食左糊了

drop to zero

落得好急，唔似獲利回吐

人踏人真係正

開市沽大期，咁就幾百點

香港遍地黄金

係永恆黑夜中保持信念

啲Q牛....
molamola
IFC見

咁貪心嫁

升可以升800點
跌可以1600點呀

打靶位係咩？

希望今日落到250

淡淡重光日

止蝕啦ching free fall喎咁宜家

牛軍又贏
做牛真係好

升啦

走左一半7500
剩下一半係陪7500手足

豬番晒200點嗚嗚嗚

上A 人踏人

睇個勢唔知會唔會落埋249

又係期

d 牛已經鎖死哂，大户睇住黎食

腩好波

253牛B死了

正股唯有慢慢坐 坐幾年

唔知佢買幾大多啲請佢食飯唯有

尋晚見美股跌成咁
起身即入7500

腩巴

賺返未

未啦

升期易molamola

9:45 起身，諗住食肥牛，點知

？

我

跟左買牛

我跟咗，果日我本身想一朝就開沽
佢出post我先買上去再沽

鄭月娥出黎講兩句啦

517

ma威力

走咗啦
個倉冇咗成半身家

腩呢棍食得好盡

一追熊就升返上去dklm

諗係咁諗呀麻

差$0.5 止蝕左未？

殺完253牛
熊軍要散水未

冇排啦
249都未打

走一半留一半

啲7500 6.2入
6.3走哂了
我可以死返去玩美股了

呢轉落左上唔返257 就牛軍玩完

弓起

依家先起身
搞乜？
我d牛

轉咗倉

而家引緊牛？

冷靜啲
QQ唔識彈 咩都係假

你唔係熊左咩
我見你叫人走牛

熊皮牛，牛皮熊？

走晒7500
熊軍首領我KEEP住搵緊位入返

大把機會
點都會彈一彈上去

今日大家點？

大家覺得DL左
定仲有得跌?

依家牛市緊

有低位比你入唔入

轉頭又話貴

你地真係好撚賤

如果轉燈你幫大家含好嗎

無-800 唔收貨啦 咁既大環境，牛仔又咁多

又未到仆街，肯做止蝕實追到

冇信念就會輸

ma萬歲

老母麵又想點

屌

咁係你問題啫 賺咗梗係拎profit玩

推post巴翻生未

我都收手，今朝起身呆撚左

diu 又1000點

你好gay
完全感受到你對比人含果種渴望
btw,今日好順 唔洗出呢招

係2千幾點

大戶多數係基, 尋日差少少

fat fat

所以有時唔知你地走出走入做麥鳩

600點都比你食晒

琴日訓個晏教好貴

再落去咩位

251

無，252 盡頭

249 但應該唔係今日
miki頂住個市

24900

又升番

我日應該差唔多了
day low已見

夾死班高j 熊先啦

26800 重熊區

托多一陣又會再穿落去試dl

仲有成千幾點

唔好講埋d 白痴野不如殺埋上30000 點

係咁妹無方向

可以熄機了

築平台

新熊出世 夾嗰班都好

新熊幾多

夾又唔一定係殺，唔好框死自己
有人會止蝕嫁麻

未見

睇呢兩星期收陰，本月平收十字，8月頭233

首領

唔知班撚屌少年股神，輸曬個一皮野未呢

今日一定輸突

岩啊

正路既, 呢兩日注碼肯定玩大左

其實新手玩正股...大部份都係正股驚閪心態
好多都會坐到家鄉

坐到見耶穌

今日收手唔玩算 再玩真係輸爆廠

成朝運吉嘅

日日都話升市勿估頂
但跌市真係勿估底

miki唔轉燈今日都唔會跌得去邊

首領 我走左未入返
等埋我呀

難為牛熊定分界

走左未

尋日有買到隻美團put今日應該翻左3倍

跌成500 點，都叫唔跌得去邊

走晒
蝕番70點

感覺上，儲夠好友既人頭數，可以直插

你食大浪 我食細波幅 每日1-200點就夠

講緊下午

今日係阿里巴巴與四十大盜被困島頂型態

有冇人解釋下今日跌乜鳩呀
代牛軍問

好想再入7500
但而家又太貴

日子要來了

最後一個賽馬日啦

MISS左頭先6.25 而家有點高J FEEL

琴日仲有班人笑鳩我700唔買等幾時，我叫佢地走又唔信

沙田個日，贏得200蚊
但來回左兩三千

Xander

我贏左4000$希望星期三贏6000$返家鄉

有好路數，唔益兄弟

6.3了 好吸引

自私買左個日，一陣比馬水信心！

你點會止

唔敢入了首領好難高

咁快咩

好撚高先岩

聽日係啦

我豬左5舊

今朝6.2入完6.3走咗
但而家入又太貴

想放一半

齊贏！

快啲禁住我 我想走了

走一半先啦，一半自己飛

6088 @4.64買 幾多錢放咗佢好

晏就趺穿251 好唔好呀

好

249啦吓話

勇武熊軍

幾時北水救市 追左牛

刺激 開針囉

好興奮，輸曬都ok , 最後一日，當捐錢

爽

年頭股災都吹到坐兩年 點知三個月就返家鄉

希望陣間唔會見到
*今朝班熊軍唔喺好串㗎咩?*
呢句對白

5 號仔

放心升返一定有

講定先

今朝班熊軍唔喺好串㗎咩

等LUNCH後算, 而家唔敢博
唔想賺左果D嘔返出黎

hsi好似怪怪地
跌唔落
到底好唔好過lunch?
心急熊上

d名全部唔同哂

走先，真心

轉左成5，6轉

我都傷

今輪有好多$10000新力軍

好信你
lunch後真係扯高就黎你到食炸雞

應該今日之後又無哂

死撚晒啦

我寧願等下轉，下午最多比多200點，抽返上去唔抵

包晒頭

勿沾牛熊，進入ig期既大家庭

比我地踢咗落另一個火坑

加速成長

火坑

真係咪撚玩牛熊，痴撚線3點直落近牛輸死

輸到冇心機

好想買-1

睇埋三點今日就收工

一定會殺埋6月開上黎既好倉

玩返正股算

睇嚟今個月份糧又要對衝

本身想買牛 跟手一睇

我玩ig

Ig點玩 得好少本

開個模擬研究下先啦

即係點 好新手

7500食水深到 呢個位先6.285

睇牛熊圖炒

或者加速死亡

死亡只係一個階段，好似殺亞人咁

少本就岩曬，200 蚊一張細期

輸哂之後返工對衝 本多終勝

我睇睇點玩先

大家今日輸左幾多

咁多人今日輸錢

牛打靶呀腩

邊會放生咁多次

開市一棍落就通殺 唔洗考慮啦

正股輸緊2皮

訓醒唔見左萬幾蚊

其實最近5個交易日支那龍頭股轉弱陰跌
真係不宜做過夜牛 即市執格仔算
等出大勢再算啦

少年股神

贏左200蚊

美期轉跌

美期轉燈了

叻仔

屌！腩仔

出現了，我呢啲濕9圖表派又要死開

淡友800幾個陣我已經係到
不過個陣Allin Q熊交學費敗走左
利申 牛熊圖表派

你個fd點

講嘢好似旺巴

你再遲d先講，我夠話早知琴日高位入熊啦

計我話3蚊個時入QQ

我想問呢版係邊到禁出黎睇

即日市兩倍波幅囉咪仲想點

左上角"市場">"港股">"牛熊證街貨分佈"

253堆牛死晒

橙

殺到249 先叫慘仲有好長距離

請問呢個係點set價？
我唔識整
有無好心人教下禾

扮哂野

唔該晒
我成日都唔記得係邊個位

真係好長咩

又係入貨機會

聽日一開市就打

係囉 上星期一之前 熊仔267 都叫長距離

今日tvb有沈大師

咩app
成日想搵牛熊好難搵

又去掃貨

牛牛

妹完一個鍾返黎都係跌唔落

收到風千升

$10000新手 入左7200 係咪死得

係呀，會含家產

仲諗住可以收啲平貨

牛佢老母

唔會呀 可以市價沽wor

qq都彈唔上

收市前打埋ok?

牛氣沖天
睇黎真係要去食炸雞

跌到0 先叫平

子言巴等緊你

7200都驚
咁你前面就打靶果班牛情何以堪

10000 蚊股神黎，唔洗咁認真

253嗰堆情何以堪

都好過玩牛熊呀
1萬蚊唔夠玩幾日

死左了

幾日?
今日幾個鐘就冇咗

好想牛佢老母 但今日咁既樣

最低25254
唔再穿DL嘅
都仲有少少灰

升番晒

我個一萬蚊有救啦！

256開左倉,唔想止蝕,上個月賺6萬
今個月已經倒蝕7萬
最後10個交易日每日要追1萬先圍到皮

今日唔穿 聽日一定穿

止蝕 保本

勁呀 一講就回

呢棍狠

無得升番?

升就慢慢升 跌就大大棍

插佢老母啦

儲緊人頭，鍾意走去死既，無人阻止你

24000再開倉

自古以嚟嘅正常事

245-250 成2800張牛

斬牛買騎熊仲好

聽日先啦 比D時間大戶走

斬手指唔玩嚕

幾十點上落就唔玩

牛氣沖天

夾死班傻淡

忍唔住要買隻牛輸錢啦

呢個range chok左幾個鍾

58416 100點靶牛賣0.1
食兩格走人

最少50宗確診 即係升

apple冇幾耐先話25
咁快

諗唔到跌既可能

話時話, 大家都追數有咩心得

點解咁勇

入左50000

岩岩25380呢個位隻25250牛賣0.1
老閪都入少少

妹左好耐

掉多兩百點打靶
買600蚊搏下

過撚埋夜聽日開市彈200=收錢

牛啦牛啦牛啦

25250打靶，你都好博命

每次過夜都Total Lost 已經戒左
信心注就買輪/權算

20000換股架傻仔

驚條撚咩當賭波
富貴險中求
幾日都高位中牛熊
再反手操作成功
600$ 搏兩倍可以

大棍牛上

棍升

北水呢

上呀
高追牛有排先番家鄉

夾鳩死你地

上呀上呀上呀

走哂啦
今日額度用哂

爺閪自己都跌到隻狗咁

咁樣叫棍? 嚇得我

好似升得太離譜要制止咁瘋狂喎

幾多換股都好啦 都係用於計價姐
-130點 買到0.1 嘅20000換股牛 我覺得值得小注玩下

朝早上左賊船,未見到陸地

幾百蚊玩得過

過兩日就會變番 你班傻西仲買熊

今日好似跌完啦

升啦升啦 仲唔追牛?

首領 我上返車啦

係咪妹到收市

等收錢

熊熊哈

收市升番200